其實大學interview fail咗仲有冇機會？

今日教大通知我interview fail咗，叫我jupas放榜之後改選
我想問下如果DSE夠分仲可唔可以入嗰科？

夠分你想入咩都得啦

就算interview fail咗都得？！

得

感謝各位巴打